某粵語電視劇/電影線上觀看網站因‘’某事‘’冧檔

歡迎訪問粵視頻網站，【各位粵語迷：深感抱歉，由於各種原因，本網站播放雲將於16號零晨0點全部失效，粵視頻也搞不下去了，會轉型把片源以另一種方式“內部”〜分享給大家，感謝2年來一路支持粵視頻的粵語迷】！有任何問題建議請（留言）。 【內部分享地址】。

究竟咩事冧檔就唔知 但係如果想消滅粵語我會話你知冇可能囉。因為我母語係粵語 我亦會教我下一代講粵語